我好慚愧

搭港鐵，前面條好睇Kindle睇醫學書。
我就係度睇垃圾連登。
好鬼逼呀屌

條女

全人類去醫生好唔好？

做

閱